一人一個你好鍾意吃但人哋接受唔到嘅野食

我先

納豆配飯加生雞蛋攪暈再加生抽

食就食啦，吃

德國生豬肉包

百里香

我都好鍾意，試過連續食咗幾日

三色豆入面嘅青豆
次次都特登挑黎食

肥婆

栗子蛋糕

閪水

榴蓮

芫茜

加萬字醬油好似再正d

芫荽 蔥

我鍾意納豆撈飯同生雞蛋撈飯但唔鍾意兩樣一齊撈飯

田雞 蛇羹

鬼爪螺

同樓主一樣
身邊個個朋友都話納豆好臭

雞子

榴連囉

納豆到底點食先好食 之前一田買黎試真係唔掂

臭宿既黃豆味
但係我鍾意納豆壽司正

洋腸

納豆飯糰 納豆手捲
冇壽司

洗唔洗叮熱佢 定凍食
我跟電視講搞到起哂泡 好似仲難食咗

芫荽

生蠔

肉桂

田雞

豆豉

屌我都係 雪藏個啲我好中意食

芫荽 蔥，特別係蒸魚個啲。
我可以食晒面頭既芫荽蔥唔係好食條魚

牛雜

螄蚶

木下佑香食過
十盒納豆
6 7隻生蛋
高到成座山咁多既飯

希靈魚

雞皮

見到都想嘔

芋頭

吃

經血

蛆蟲芝士

邊度有得食

次次番澳門必食

三色豆

我勁鐘意

魚肝